[純討論］道德撚同我入嚟！

你班道德撚！說服我點解大麻喺香港仲未合法化！
贊成-
唔贊成-

Push

等個post唔好得你一個人

等個post唔好得二個人